{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016941?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 호텔 와(wa) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があり、男女同室での宿泊拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。 夜間は騒音に気をつけて退室措置が可能です。 そして客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際、特典としてラテックスベッドと最高級寝具類、クイックインターネット、全室Wi-Fi使用可能、そしてバレットパーキングサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は提携店によって拒否される場合があります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音に気をつけて退室措置をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約に含まれる特典は何ですか？",
            "answer": "ご予約の際、特典としてラテックスベッドと最高級寝具類、クイックインターネット、全室Wi-Fi使用可能、そしてバレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 384
    }
}